高鐵，港豬傲大橋開通，死左幾多名人

鄒文懷，金庸，郭炳湘

毒蛇陣威力顯現

陸續有來

李X基
何鴻X
呂志X
董伯伯

邊個死先？

蛇應該專殺好人

毒蛇+奈何橋

吹到
冇條橋佢地就唔會死

你可以穿越去冇高鐵同港珠澳橋嘅平行時空望下係咪

奈河橋

冇港共既香港，董伯伯實比人分屍，死多好多人添

你可以話迷信
但自古以黎大型建設都好易引發滅頂之災
唔係幾好意頭
我地仲要起完一樣接一樣
你都咪話唔邪

肛交棒of cuz

岳華
高錕

死右好多人

迷信撚

連登仔自稱不信鬼神又學人迷信
平時就咪撚咁大聲笑耶撚啦

藍潔英

香港最有代表性既淋病點解唔快啲死

港豬奈河橋

藍潔瑛啱啱死埋

繼續每日死一個

支狗毒蛇陣

過左交接期,立冬進氣後會穩定D

共匪大迷信佈風水陣之東大嶼山填海